另一半做過咩令你覺得好浪漫？

接放工？睇日落？
我想聽下你地既分享

互射完再69

互呑

認真呢 即係甜到入心果種浪漫

plan好曬行程唔洗我操半點心

打老母

搭錯車當失路然後衝黎接我 再送我番屋企

樓契

老麥加大

會唔會調轉左先後次序呀巴打

餵我食屎

內射我

幫我含撚果陣，對眼情深款款望住我

拍左拖無耐，係青山頂上面，睇住日落送左對手造戒指俾佢。
第一次book 酒店過夜玩，專登早收工去check-in，用乾花/其他野佈置定間房。
情人節一齊去左旅行，佢話唔鐘意送花，但街上面好多人sell，即刻買左細細朿俾佢。
每個月月頭都寫情書俾佢（不過寫到唔知寫咩好 技窮）
帶佢去露營睇日出（不過果朝勁凍，我頂唔順返營到，結果嬲9左我......一陣 ）
紀念日又係book 左酒店，預先同酒店訂定左個靚靚蛋榚加支酒，約好夜晚送上房。
......etc